子華新戲條trailer想點？

完全九唔搭八，但我竟然睇哂

阿強

如果你沒有時間談情，就請你跟我露營

睇都戇鳩

世界和平係咪需要露營？

佢老友呀強

做乜唔搵吳志強做返

佢不嬲九唔搭八先好睇

on撚9

電視劇就套套好睇 電影就套套都垃圾 點解可以咁

其實好似好多人客串
但問題可能係太多人客串
我入場就係為睇子華，咁多客串把鬼咩

你睇左？

睇得出

子華就係自拍咗條片自嘲係票房毒藥

睇左啦
咪又係垃圾賀歲片一套